西貢虐畜 唔該大家幫手

依個女人自己隻史立莎咬其他狗
仲惡人先告狀
之後仲當場吊死自己隻松鼠
聽消息隻史立莎都已被人道毀滅
佢係度虐畜 大家可以一齊報popo同埋forward 出去

推

兩隻狗都無辜
唔識教唔好養狗啦 屌佢老母
咁細隻狗用頸繩
D狗出唔慣街唔好三隻一齊出街
個男人廢撚到 唔知做乜撚野
佢老母西 食屎死廢中女人

兩隻狗都係無辜
佢真係好仆街
點解可以咁 完全無人性
睇到我成個人嬲到震

個男似係個女人個仔所以有個癲老母都唔識出聲

BTW唔好怪隻史納莎
好明顯係主人問題

推上熱門 儲氣

起個女人底告鳩佢啦

各位集中推一個上熱門

自推 10次

自推

推
有啲似精神病

我自己養史立莎 好心痛...

睇完片個下諗 可能隻松鼠仲有得救
生命黎 點解可以咁殘忍....

我都係養莎
仲有兩隻
所以哩條片真係睇到好唔開心

對住藍絲用錢丟在地上揮一揮中國旗他就變史納莎了

好多人真係只係當係「寵物」
玩完唔啱咪算嗰啲

隻松鼠好似仲識郁？

我都係一pair...唉...
但有隻走咗 喊死
依個女人就啪咗自己隻狗去
垃圾

推睇到好嬲

有留言話救唔返死咗
之後隻莎都人道毁滅埋
條冚家剷女人

唉 個個人唔同...
我地就當佢地屋企人...

推死八婆唔識養狗咪撚養

痴撚線
push

要懲罰佢 唔可以就咁算

同巴打你經歷好似
我又係年初走咗隻莎

所以對莎真係情有獨鍾

起低告鳩佢啦

邊度留言

隻莎點解都要人道

隻黑狗做乜咬鳩白狗個頭

我小學開始養
我個隻走咗3年了 都仲係好唔開心
依家得返隻女
會好好珍惜同佢一齊既時間
btw我係絲

起底組呢

個主人唔識教
一定係主人問題

Facebook 有update到
隻莎個主人聲稱佢咬小朋友
所以要人道
個醫生唔肯做
但佢堅持要人道 唔係就自己搞掂隻莎

一日殺自己兩隻狗？

都係睇原facebook po

松鼠救唔返要啪
莎莎因為好似話原來佢之前都襲擊過其他細路，今次仲要咬埋自己狗，有強烈攻擊性所以都要啪

聽女人尻嗌真係會令人心煩氣燥

絲打養多隻啦
將愛心延續俾其他莎莎
（不過莎莎好少機會領養，我嗰隻係直接狗場接啲媽媽生爸爸生返嚟）

係呀

不過對啲冇人性嘅主人來講，佢哋唔會覺得係乜嘢

屌隻松鼠死左仲要殺埋隻史納沙?
不如佢用自己條命換返兩隻狗仔啦

點解我會睇到西童

起底未

香港應該立法禁狗
唔講成地屎屎尿尿日日嘈撚住， 屌仲要周圍咬 痴9線

條友痴線 無人性

有冇諗過個主人係有責任

依家養一隻算了...湊一隻都嘔血...
遲d搬大d會卑我個女揀一隻黎領養
咩品種都唔緊要了
同囡囡夾就可以

咁洗立法禁弱智?
弱智成日都會騷擾人，做戇鳩行為

痴撚線有精神病唔係大撚哂咖下話

好慘兩隻狗仔希望條八婆他朝有日會有同樣嘅待遇

立法禁咗啲腦殘先啦
你應該係嗰個女主人之後第二個俾人拉

係禁E D無撚腦女人

好有愛心
祝你隻狗狗同囡囡都可以快樂成長

不過養兩隻我都覺得好忙
好難想像嗰個癲女人養3-4隻

Push

睇嚟你都係會虐畜嗰啲仆街

俾人起左底喇

Facebook 有人起咗底了

黑色個隻當時情緒太激動，身邊有野搞到(可能條狗帶)佢就更加癲，索性咬埋白狗，然後主人就吊起轉圈，頸帶chok頸

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

個八婆都應該拎去人道毀滅啦

死圖

呢啲仆街唔死都無用

撳慣咗不推文

推 落地獄啦仆街

點解可以養到隻莎會咁顛?

快啲搵個女人出嚟啦
害死2隻狗 無人性

第一次見史立莎可以惡到咁

可唔可以人道埋個女人?

個男仔好廢 btw 推po

屌你老母推撚到佢坐監

你咁無愛心係咪平時虐開動物？

痴線女人 可唔可以起佢底

同一個?

起咗了 上面有圖
我第一次貼死link 唔好意思

你心理變態？ 擺明我先係受害者啦
老實講香港狗主有一半都無公德心同係自私撚黎
隻狗隨地柯屎柯尿 搞到污糟邋遢
又唔睇實隻狗，周圍放以為人人都愛狗咁，其實追人吠嚇撚死人。
既然垃圾政府管唔到d人咪禁狗最好

係呀 片係佢卑我

香港就死仲掛住D狗
仲要開幾個post垃圾pr
拉

我屌
好樣衰

hahaha 祝你同你既毛孩都開心健康呀
個痴線婆食屎啦

屌

痴撚線

唔鍾意狗=無愛心=虐開動物？
睇下你地d狗主既自撚私自我中心啦

啱啊，香港應該禁埋你，你都日撚日屙屎屙尿，仲係網上鳩up，阻撚住哂

松鼠

屌 點解佢可以講得咁輕鬆

又打橫黎
d狗係街度柯屎柯尿呀，你係咪又扮睇唔到呀？污唔污糟呀？
死狗撚

好誇張
我睇完
作為一個有養狗既人都好唔舒服
隻松鼠死得好可憐
隻史立莎都係 明知佢咁既性格
都唔係第一日既事
仲可以咁樣帶出來
咬死一隻
再安樂死埋多隻
成件事好黑色瘋狂

所以呢個係狗主問題
呢單好明顯係個死仆街唔識養害死埋自己隻狗

老實講香港人有一半都無公德心同係自私撚黎
既然垃圾政府管唔到d人咪殺哂d人
8964咁囉

都有狗主都係有公德心同唔自私既
唔該唔好話哂全部狗主

我就睇到有d人就係最自私既生物 覺得成個地球都係佢既

但香港起碼有一半既狗主都係咁自私呢

屌佢老母，佢有無仔女？
捉你老母出黎屌啦

屌你老母，呢個女人手足嚟㗎

死仆街

一日殺死兩隻自己ge狗

cls....

好撚心痛 唉
我條女覺得係佢chok死自己隻狗多啲 屌

今朝係科學園咬完第二隻 正常唔係應該即刻拎佢返屋企等佢平伏情緒？點解仲可以繼續放？

邊個女人？個垃圾師奶like港人港地同香港人01

屌你老母
Cissy Lee

仲有心情長篇大論去幫自己搵藉口
因為佢條死臭閪唔撚識養所以害撚死左2個無辜嘅生命

片裡面個條仔似係佢個仔
廢撚到 又唔識幫手

屌你老母 習近平都係手足黎嫁

公德心哩下我都認同因為的確狗狗會周圍屙
哩點好視乎主人點善後
但你話周圍放哩下追人真係好撚on9
講到尾原來只係你細膽驚狗
咁如果有一日有人驚雀又要禁撚晒啲雀？

狗仔好慘

push

到底有幾黑心先笑得出 落地獄笑啦你

屌睇到好撚心痛

無啦啦講咩殺人？
不過你講到呢樣，今次咪殺左隻狗囉。 你係咪又好開心呀？

屌佢老母呢啲閪女人 唔識養就咪撚養啦 害撚咗兩條命

人道毀滅埋自己啦 臭閪

隻松鼠好撚慘
唔知發生乜事就死左

我都覺得係個臭西扯死隻狗

我都fc左
個八婆like左林鄭同華記D post
應該係同你一齊賺緊5毫D手足黎

係呀，污糟
不過仲有好多嘢都好撚污糟（垃圾呀、廚餘呀、二手煙呀、汽車廢氣呀）
禁撚埋佢唔該

隨便你班狗撚笑

利申左先 我對野狗唔會有反感

我好傷心 嬲到震
連今晚deadline 都唔做係度推post
想為佢2個爭取返個公義
殺人係比喻 如果你唔明都冇辦法

推到條撚樣仆街

好心酸
點解佢明知松鼠無哂反應都仲咁冷靜

同埋佢同行個男人點解可以無動於衷咁
好痴線⋯⋯

睇到我呆撚咗
隻狗咩事？

黃絲黎 比d 面啦

痴Lung Sin

出理了 將隨地柯屎柯尿合理哂了
同蝗有咩分別？

佢扯到隻狗離撚哂地
佢扯咗2下之後 隻狗已經無再郁到
9成比佢扯撚斷咗頸骨

呢啲仆街要私了 死八婆見獲打獲

隻史納莎可能比佢地嘈交嚇親+本身教得唔好

咁你又講乜撚垃圾政府禁唔到人要禁狗呀
講到尾咪你條友怕狗囉

起撚埋個痴線婆個仔啦
On99咁企係到
又唔撚幫手

佢個仔？

就算係手足
做錯都要屌啦
何況唔係

佢仲有兩隻狗，好擔心另外兩隻狗嘅安全

屌你老母生命黎

P牌仔收皮啦

佢好似話隻莎本身盲 又有攻擊性
好心佢就唔會亂帶出街啦
唉
成件事悲劇

網上轉載，點Q知，你問佢

我對人怕狗都冇反感（每人喜好唔同）
但對人話因為怕一樣野就要禁就真係覺得好on99

佢啲牙黃呀？

睇到好心痛
當年我隻狗都曾經比大狗咁咬過
流哂血訓係到
我係發哂癲狂跑去搵醫生
用成十萬醫好佢
日日擔心到食唔落飯
點解d人可以咁賤格咁樣對自己既狗狗
發到咁既事仲可以慢慢行？

Pish

D雀都喺街屙屎屙尿，咁你咪叫政府禁埋啲雀囉，笨柒，其實你講野有冇經過嗰腦思考過現實可唔可行

而block 唔使理5毛

禁養狗 咪講左 盲

野狗又真係少見有狗屎問題

另外8 成狗主都無清理屎尿
一半太低估

唉 唔好睇咁多

推 痴撚線

人周圍都有廁所 咁樣都要周地痾就梗係唔得啦
但狗廁所有幾何見到？
如果狗狗喺地下痾咗屎尿個主人清理返佢執返佢咁仲有無問題？

推啊屌 癡線婆

條痴線婆應該人道毁滅佢自己囉ok?

係撚咁鳩嗌, KEEP住屌
香港人就係咁撚戇鳩
以為對住D狗同佢鬥惡=幫到件事

個癲婆一嘢抽起咗隻松鼠狗 真係痴線 好慘呀松鼠

D狗線打哂kick ，控制唔到就唔好帶咁多狗出街

養狗要考牌
兩隻狗打架就分開佢地a
做咩吊起佢地wor
仲有點解2020年仲有人用頸圈狗帶,
用H形肩帶呀!!!

攪成咁真係cls

個黃衫女人都係有病咁鳩叫

我都覺
雖然自己隻狗比狗咬好嬲
但咁樣鳩叫chur住真係會嚇親d狗
當然最衰都係個呀嬸狗主啦

藍絲黎

啲藍屍真係好撚癲
唔係on9就係痴9線

咁更加抵屌啦 影撚衰哂
鬼同佢做手足呀

你講緊藍屍黑警呀死P牌5毛
死返上肺炎國睇百度啦

Er其實唔關事 係基本人性問題

睇個樣都似啦
推到條仆街坐監啦

呀嬸狗主同佢隨行個男仔都係有病

平時唔識教

係呢D時候都應該護住隻狗先

隻狗起碼俾你平時照顧開, 盲都聞到你隻味會冷靜少少

一味掛住影對方 扯條狗繩

對面又係咁繼續屌 令隻史納莎係咁發狂亂吠

最心痛係隻松鼠狗仔 我屌

On9 隻松鼠狗佢自己吊死架wo

咪覆d冇腦5毛啦
呢d唔關事既post 都要出黎鳩唾

嗡

你係咪劉冠全

推
呢啲仆街女人有冇人性
自己唔識教狗咬親人地隻狗唔道歉不特只
仲要露羞成怒扯住自己啲狗走
隻松鼠無論係比佢扯死定比史立莎咬死
佢都係殺人兇手 連無辜嘅小生命都咁殘害
仲有唔識教仔就咪撚生仔啦
見到有個痴撚線嘅老母扯住啲狗淨係識企係度
做男人做到你咁廢
仲要開心自拍Po Facebook
正人渣
推到2048

你講禁狗啊，聰明，仲有你知唔知有工作犬依樣野，導盲犬嗰啲點算，同埋如果你真係想禁養狗，淨係喺網上講冇用架，出埋黎選遊行要求立法禁養狗我就話你叻啦

自己唔識養仲推卸責任落隻狗度...

1。唔明咩事隻莎無啦啦咬松鼠，好似隻松鼠係後面搞左佢一下隻莎就跳左制
2。個黃衫女人把聲真係好煩。。。
3。個女主好似元秋。。。
4。後面個細路搞咁耐條狗帶都搞唔返好 三條狗帶係到互駁出曬事

佢個page 我report 左
你睇我上面講既我對野狗唔反感

咪理條on9 5毛啦
我頭先都唔覺意回咗佢
俾佢賺多咗5毫醫cancer

CLS

黑色poodle 嚟

鄧啲狗狗慘

訓左冇睇，狗係靠視覺定嗅覺認野？

此人藍絲5毛P牌即block

等畀人拉啦 冚家鏟 個仔又冇撚用嘅 完全唔識處理危機

唔識養就咪撚養啦 仲要養咁多隻

你地分化想我地內鬥都唔好做到咁出面啦大佬

唔識養
好在佢冇生仔女
佢啲仔女一定係大粒墨級數

比Eric sir 教la 屌

起佢底啦屌

條賤人除咗係一個藍絲,佢仲係個好撚cheap 嘅藍絲, 搵helper, 但要免費勞工

你個底咁撚揚就唔好衝出黎柒啦

你老母都係手足 成日做天使俾我屌

有邊個藍屍唔on9

佢真係養唔掂咁多隻。

不過佢應該會賴有啲人嘈佢distract 佢

淨係睇你打個作字你已經可以收皮
學好d先入黎搞分化

咬4次都可以無罩放狗? 應該人道個女人

史納莎咁撚惡?

個主人話咬人嗰隻係貴婦狗唔係史納莎？

on9仔全程係到唔知做乜鳩
比兩隻狗扯住行

有條5毛個底花到嘔衝出黎話手足
我真係屌出聲 佢地真係好柒

D女人冷靜D好唔好呀
ON99咁把聲嘈嘈嘈

究竟係史納莎定poodle?

仲好似打日記咁 仲post笑住嘅合照

作你老母 入黎博屌就出聲啦

其實可以唔洗覆佢
大家心照

以前美國養黑奴一樣俾食俾住㗎

落地獄啦仆街

睇到好心痛
隻松鼠比狗咬住都唔放低手上啲野分開佢地
仲要繼續影
痴線女人

係咪佢間鋪？

屌佢老母

兩隻狗都好慘，跟著個戇鳩主人，唔撚識養就唔好養啦仆街

你地咁都要出黎刷存在感

其實知個女人有問題 唔好挑釁佢啦 害死隻狗

報警同唔好俾佢走就算 如果處理得好啲有一隻狗唔洗死

crazy係個臭婆娘唔係隻狗，本來另外隻狗可以唔洗死

唔洗起底都睇得出

係

報去愛協 愛協受理既話會報警
拉鳩條仆街冚家剷

推到佢反皮

幫佢本人同佢仔仔同佢間舖宣傳下囉

既然係藍絲親中人士，不如比料阿仔搵老豆老母

佢仲要懶懶閒咁 好似一啲都唔care自己隻狗 隻松鼠狗好慘

大家唔使理佢佢係五毛黎

點樣可以令佢坐監?
咁樣害死兩隻狗唔洗坐?
推爆佢啦屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

隔離個男人都係無動於衷咁
好恐怖 佢地當狗狗既生命係咩

屌你老母死五毛

正臭西 volunteer 都講得出

佢仲有兩隻狗，真係好擔心，有冇辦法令佢交另外兩隻狗出泥？

狗+狗主都痴撚線

推呢個

推 加 屌你老母

真係黑貴婦 但佢唔識教
未見過貴婦咁樣
不過主人係咁 隻狗就係咁
因為狗會護主人 狗似主人 就係咁 都係件垃圾嚟

呢堆教冇但教

好恐怖，監生吊死定咬死咗自己隻狗

推 個女人簡直喪心病狂痴撚線 落地獄啦屌

佢話隻poddle 係盲..

屌 唔敢睇

一定要告死佢

另外個隻都好慘啊 全程比人扯起左 根本男嘅都有問題

推 正仆街

佢仲出post出相 好似只係冇咗兩件物件咁

痴撚線 隔離條友點解可以企係到on99唔幫手

Okblock

又喺度害d生命

距fb 話 隻松鼠已經去左彩虹橋
黑poodle 比距安樂死埋

想毁屍滅席? 自己勒死自己隻松鼠

最後隻松鼠真係死左

推
佢吊起哂2隻狗離地半米都有
松鼠可能係佢吊死添

Poodle 嚟㗎, 一開始傳錯

你個AC係咪比mon post狗拎左黎用？

Poodle

傻嘅人教左隻狗出嚟都係傻
定係唔知係唔係隻狗比佢打到傻咗

bc confirmed

有冇大頭相啊

痴線

講真如果我隻狗俾人咬呢我唔會咁簡單放過佢囉

屌你老母
殺狗兇手 Cissy Lee

前面話隻狗做錯事有苦衷，然後再話因為佢犯錯所以安樂死

推呀 推到個人渣上熱門

片主快d比埋d片報愛協
愛協會報警架喇

推佢老母

Pm咗阿囝搵老豆老母，話可以幫手搞鳩條藍蛆，有咩料比哂佢哋

樓主可唔可以pin

可唔可以禁止佢第日再養狗睇到文字描述都唔敢撳入去睇

睇完好唔舒服

公道啲講句
其實隻松鼠狗死另一邊都唔係無責任
見到果幾隻狗情緒咁緊張激動就唔好成班圍住
係咁大嗌係咁屌，咁只會令到狗狗更驚
更加容易發狂發癲。

不過最on9一定係咁個主人，知道自己隻狗仔
咁癲睇唔到野就唔好一次放咁多狗
連自己都控制唔到、唔識教又咬傷人
到發生事又唔識處理，應該係先比命令
直接用手分開隻狗仔，再安撫情緒
而唔係吊起佢地。如果唔得就唔好單手拖兩隻啦

個男仔又廢撚到，完全唔知做乜鳩

養過狗既我睇到好撚慘

屌你老母個臭閪
呢啲人渣
條命係我心目中賤過隻狗
好撚仆街

扯起條繩一腳踢埋去算點
有無當過兩隻狗係生命

大家直接入去轟炸愛協

睇住隻松鼠死 好心痛

屌 無人性

有冇搵議員幫手？

推撚死佢

個癲婆掛住嘈完全冇留意自己條繩渣太低扯住隻松鼠狗

Yes sir thank you sir

呢個要推

tui

5毛唔好覆佢

後面條廢仔 痴痴呆呆坐埋一台 死撚左佢算啦屌

養狗要考牌
隻松鼠狗好撚慘

養狗養到跌落街
同埋更正個隻係貴婦 唔係史立莎

你係咪講緊你自己？所以你都唔應該出世

好慘 真係睇住個松鼠狗斷氣咁
痴撚線睇住佢幾隻狗d繩攪埋一齊就憫到我
個男人又係廢柴黎 係咪死臭閪隔離總有一個廢男人

佢咁慢慢行 唔死都死啦 屌

Agree

自己做野啦唔好咁懶，定舉報呢啲功夫你唔識做？

Cls

隻黑狗冇咬死松鼠
似係個女人一chok起2隻狗時
將松鼠狗條頸chok斷左
就係果一下松鼠都冇晒反應

果隻係黑色poodle

完全無人性cls

已經起左佢底？ 咁快手

好不安
個男人係咪廢
個女主人仲單手扯開隻狗唔肯放開個電話已經證明到佢咩人
再講本身有咬狗問題就唔應該同時帶咁多隻狗出去
隻松鼠最無辜 願佢安息下世投胎去好人家

個癲婆唔識養唔好養啦 咁都可以畀自己隻狗跌落街

隻松鼠好慘
段片到睇住佢斷氣 好心up

非常同意對於令狗狗情緒激動呢一點

都唔知上世做左啲乜 今世做佢啲狗
一係癲一係傷一係死

好撚恐怖 點會單手吊起隻狗而唔係用雙手即時分開兩隻狗
如果咬死應該流撚晒血

應該安樂死個主人 dllm

條片睇到好心寒

推 人渣

我係佢個仔話應該心寒
個女人唔識教狗, 仲有少少精神病咁

佢連教都唔教 覺得佢錯就送另一隻去死
就知條臭閪唔會咁做 屌

村屋

睇佢打篇文都唔覺得佢有幾傷心

仆你個街 燈籠咩

推
段片我facebook睇咗一次唔敢再睇
屌你老母成隻咬住吊撚起咗
最後放低個口流撚晒血 軟撚咗瞓咗落地
呢啲仆街一撚定要死

屌 好慘隻黑狗盲既 然後主人情緒失控 搞到啲狗一齊失控 黑狗不停咬自己既同伴 主人又唔識處理 係咁向上扯 松鼠狗唔死都冇可能 最後主人又殺埋黑狗

屌佢老母臭閪

On9...嘩嘩嘩嘩
幫手啦嘩

屌 唔識養咪撚養啦仆街 見住自己隻狗死都咁冷靜 仆街
同行個後生仔 唔知佢係你媽定乜9 但你都係垃圾呀唔阻止件事發生 養得寵物就要對佢生命負責任
我屌哂你兩個老母

拍片者隻狗岩岩比佢隻狗咬完
隻狗繼續係狗公園隨時會再咬到其他狗
狗主情緒激動好正常
邊個會估到佢隻狗癲到自己兄弟狗都咬死
上帝角度睇咪懶公正話拍片者都有責任囉
何況個癲女人拍人在先
當下作為被咬既狗主有無可能冷靜
有咩可能怪佢地??
利申唔識佢地

係我一定即刻鐘柒佢解頸圈

佢吊死左自己隻狗點解原諒到自己，應該送份自己去安樂死

屌你老母 推 死臭閪

搵議員幫手得唔得？？？？

個女人擺明痴撚線
殺完一隻又一隻
根本就精精有問題加心理變態
究竟殺過幾多隻狗？
有無議員可以跟進下依啲Case?
養狗扮有愛心實質就一隻隻咁殺，仲痴撚線過食狗
Cissy Lee 我屌你老母呀
你冚家落到地獄日日都會咁樣比人吊死

你老母死撚左咪仲好笑

個女人唔識養狗

推到個肥西女人仆街

大粒墨

明明咬人個隻係莎莎？點解佢話啪咗隻貴婦.....
痴得咁盡？

咁你會唔會因此而痛恨啲唔綁好自己隻狗嘅仆街
一開始拍片嗰條yo-yo 就係冇綁好自己隻狗

又block 一件

個廢中揸住條狗帶向上抽果兩下最至命

好似證實個隻唔係史立莎，係剃左毛貴婦喎

屌痴撚線架 佢吊住隻腳喎 唔死都變死啦

養動物要考牌 真係好多人唔識養

好撚嬲

係囉....我接觸過唔少莎，從未見過咁癲.....呢個主人點養架

呢隻

松鼠

慘......

屌你老母 推爆佢
痴撚線 唔係人黎嫁喎
隻松鼠都唔知係咪間接比佢吊死

一定係個主人整死
死藍屍 佢啲身邊朋友都係藍
你入佢fb 睇有咩人like 再禁入去個班人fb就睇到 全部藍屍

狗主本來就好有問題
咁多小型犬 自己又咁撚柒肥 帶咁撚多隻狗用呢D狗繩
狗隻安全問題其一 D狗好動少少 係車路綁番自己轉頭都得啦
個跟班又好撚廢 住得西貢分分鐘係領養撚 係度自以為好撚大愛既臭閪

個狗主好應該成世都唔撚養得寵物先岩

根本係自己唔識控制隻狗
掛鳩住拍片吊起兩隻狗，搞到撞黎撞去
兩隻狗又互相以為對方搞緊自己所以打交
而個八婆竟然唔係親手分開兩隻狗
而係吊起佢地再踢佢地

屌你老母

個男既又係on撚鳩
分開啲狗繩分開左兩條片時間都未撚搞完
屌你老母唔撚識放狗就咪撚將咁多狗繩放埋一齊
自己搞死自己啲狗
仲要賴隻狗冇兄弟情
係你地搞到隻狗咁架仆街弱撚智

依家facebook邊到推緊？

合家平安

其實條仆街癲嘅就咪撚刺激佢啦⋯ 害撚死隻狗

殺埋貴婦肯定怕隻狗咬埋自己又驚條片比人放上網影衰自己先整死
愛寵物嘅，根本要寵物安樂死都傷心到仆街，情願教好佢好過殺咗佢

屌佢老母免費工人?
當人地啲工人奴隸呀?

個女人會有報應

正常主人都會唔捨得
佢似心虛想毀屍滅跡

因為佢另一隻手忙住拍片

原post片主有冇報警？
有晒證據虐待動物
上次個寵物店沖涼打狗都拉
呢個冇理由唔拉

有冇人有link可以send俾毛姨姨？
佢好關注動物權益㗎

隻狗有攻擊性就即刻帶走喇
跟本悲劇可以唔使發生 最撚廢就係個男人睇住但乜都唔做
兩隻狗咁樣咬住仲可以個女主仲要顧住部閪電話
兄佢老母情 唔識養就咪撚養

離咗婚 右邊唔知邊個契家藍屍

推！！

左邊豬八戒？

賤女人

痴撚線 根本啲狗狗係無辜

痴撚線...

好癲 真係監生就整死隻狗
睇到好心寒

pushhh

推
推爆佢
佢會唔會癲到殺埋自己個仔

但都幾似個仔 會唔會係前夫

點先可以搞大佢

推到佢坐監

離婚都要寫出嚟

嬲到訓唔到

松鼠同隻黑色Poodle
松鼠本身氣管唔好

一下吊高 cok住條頸咁耐

根本拍片條友都係造成隻狗死嘅其中因素，係咁叫叫叫嘩嘩嘩，攪到成個場面勁混亂，個女人唔識控制隻狗啫，其他人又唔幫手㗎喎，隻狗死咗又係到叫一餐，兩邊都有責任，掛住嘈交無理過隻狗

一半？你點數？每日係街統計？
咪即係你覺得囉
每日馬路都好多痴線佬揸車，不如禁埋揸車

唉 好慘......
希望小朋友去一個無痛苦既地方...
rip

推呀 好嬲

好慘
隻狗好得意

睇完字都唔敢睇片狗狗rip
幫手轟炸愛協 唔比個痴線婆養寵物啦 佢仲有兩隻狗狗

仆街李小姐

痴撚線 隻狗似比佢chok+踼死多過似比隻貴婦咬死喎

可以點令到個八婆身敗名列 想睇佢自殺

有冇人識佢個仆街仔

臭閪癲婆吊死自己隻狗

養狗撚自己圍內解決啦，關我地撚事咩

推唔識教就唔好養啦

fb 見到update 話片主去緊西貢警署報警！一定要搞大件事佢 起碼唔好比佢再養狗累狗

條黃衫不斷咁大聲嘈講粗口都係神助攻嚟

推 死仆街

講自私咁人類有一半都應該要死啦 每日都喺度開發
消耗啲資源 又食雞又食豬 又屙屎 又成日污染晒啲空氣 海洋 講緊你呀 ！ 自私 ！

肯撚定係chok死
佢頸繩0.32個下無情力chok鬼死左
另外一隻胸繩就無事

睇都唔敢睇
驚睇完成晚訓唔著
屌佢老母
死八婆
大家千其唔好搞鳩佢個仔間鋪
報下消防食環報狗睇下有冇犯法

希望話好嬲個班
見到手足俾黑警打到仆晒街個陣都有呢種心情

總知千萬萬錯都係主人錯

希望政府有一日養狗都要拎牌啦

咁就可以減小呢種情況了

屌你老母 搞唔撚掂仲要養幾隻 食屎啦 害死埋d狗

慣左手勢不推文

睇到好撚sad
痴撚線
隻松鼠俾史立莎咬到無曬反應個八婆都仲係好撚淡然咁
係咪痴撚線架

個八婆話史立莎係盲既
我無養過狗，想問下點解史立莎會咬松鼠？
佢就算係盲，唔係都會認得自己朋友既味道架咩？點解會咬松鼠

話屌你老母睇完好撚想嘔，痴撚線

發生啲咁嘅事小動物最無辜最可憐

擺明係佢殺左自己隻狗喎 咁樣屈自己隻史納莎 用佢嘅死代你嘅罪？

都幾肯定個女人冇擺感情落隻狗到。
我自己養貓，隻貓病咗都心痛都喊，但個女人望住自己隻狗死咗仲可以咁淡定慢慢行。

推爆佢老母

黑色嗰隻應該本身有啲病 控制唔到
根本就唔應該放出嚟 仲要無口罩

但佢唔係聞到係自己友就唔會咬佢架咩

唔瘋點叫瘋狗症？

黃色衫個八婆都好煩好嘈

個男人係咪傻閪垃圾黎 屌你老母 好撚躁

最好有埋電話，住邊同HKID

屌你 比著我都火啦 咁對隻狗

佢個仔嚟

仔都on79啦 係隔離唔知搞緊乜撚 死左隻狗睇都唔撚睇下

推
咁鍾意虐畜唔去虐下果3萬隻

屌你咩
隻狗活生生係佢面前比人吊撚死左啊

哇！有血呀！好撚大驚小怪

係咪得我一個覺得拍片個個好撚嘈？
如果個肥婆無比人jer住可能會冷靜少少解決
佢又要單手揸住手機影返人 變左單手揸狗繩
其實呢d情況應該離遠少少等佢搞掂先啦

呢件事都唔關藍定黃
係講緊佢殺咗兩條生命

我Fact check 咗佢FB like邊個

我都覺有啲責任 唔係咁樣jer住 可能隻黑狗都無咁失控

屌你養狗真係要考牌

我分唔到啲狗究竟屬於邊一個人
段片勁嘈

養狗起碼要識急救 咁多人放狗都無一個即刻急救

報比傳播知，拉9條 虐待 狗狗ge 垃圾

你睇隻黑狗一開始咬隻松鼠
2條友係度哇哇哇仲要行到勁埋拍片食花生
個女人就更加谷9氣搵d狗黎發脾氣
結果無情力扯到隻松鼠條頸
當然睇得出個肥婆都唔係話太愛d狗
但呢2條友都有問題

齋睇片都忍唔住想嗌，吊死隻狗果2條仆街仲慢慢散步

拍片者有講隻狗咬另一隻，之後都有叫佢放手喎屌，係個呀嬸掛住拍返佢地，搞返清楚先？

仲有出事之後好明顯其他人仲緊張過個呀嬸

推 屌你老母睇到好撚嬲

根本兩邊都為咗啖氣無理隻狗，拍片見住隻黑狗咬松鼠仲行近影係到叫，屌快手分開兩隻狗啦，個主人唔識處理，其他人都係做觀眾

我認識片中女人 因為藍到黑 unfriended on facebook ,...

我平時見到狗打交都唔理咁多嘢分開佢地先，一咬中頸好大鑊，有好多主人一見狗打交其實驚到定咗型，出得公園玩真係要練下反應，實有狗打交
個兩條友見住隻黑狗咬松鼠狗仲係到嘩嘩聲，行到勁近影又唔幫手分開，唔覺得佢地好得去邊

吓仲諗住聲控? 見個女主無反應自己都要識做啦，咁緊急唔好理隻狗係咪自己嘅，衝埋去分開咗先，同埋拍片個男人一開頭行到勁近又大聲嘩嘩嘩，根本嚇親啲狗狗，唔係話個女主無錯啊，但真係唔好為咗嘈交攪着啲小生命啦

推到條賤閪仆街 有無得比議員跟進？

唉
我地除左起底同報popo，都唔知仲可以做乜
香港咁多非法繁殖場，對貓狗黎講都係地獄，垃圾政府又唔監管
點解生命咁廉價？最平嘅倉鼠，你用幾十蚊就可以買起喱個生命，即使你係唔識養唔小心整死左佢，都唔洗負任何責任

佢無撚病呀？ 咬到自己兄弟死佢就要人道毀滅 咁佢本身教到隻狗咁 係咪都要人道毀滅埋佢

黑貴婦：精神病，我係唔係都吠
松鼠：主人吠，所以我吠

主人唔識控制啲狗

養乜都應該要啦

連登仔真是最撚勁，係咁係度屌條女助攻，相信各位巴打落到場一定好清楚要做d 咩即刻分開到兩隻狗

個女人無野可以賴，就賴鳩條女粗口爛舌屌鳩佢，丫，連登仔又好撚野，又真係覺條女粗口爛舌刺激左佢，恭喜child 登仔同藍廢中連成一線

分分鍾中瘋狗症喎清

一陣插手分開嗰陣發現隻松鼠死左
容乜易比人屈係分開嗰個整死
主人都未急外人急乜鳩

係呀，但啲巴打講到條女咩都無做咁，一係就話佢淨係拍片，一係就話佢助攻，見到有正評先好笑。根本第一下process 唔到咁多information就係咁架喇

我之前試過出街比廢中打，佢一路打一路口噏噏戴口罩，擺明係癡線佬，其他人大部分都係度食花生，但其他人除左報驚可以做啲咩，分開又比佢打埋一份，打鳩佢又一齊比人拉返去，我真係唔明上面d 巴打諗緊乜鳩。

利申有養狗，應該熟狗多過連登冷氣軍師少少

巴打叻仔想知你會點handle

狗仔一開始咬人 個八婆唔撚道歉都算
啲人叫佢帶狗仔走唔好等佢咬到其他狗仔 佢唔走仲要惡人先告狀
然後掛住拍片親手將自己隻松鼠狗吊頸吊咗成25秒

真係唔明點解你會覺得另一邊唔係無責任

垃圾主人

999，報殘酷虐待動物啦 ，死因有可疑，不過依家就唔知仲跟唔跟進到，因為唔知條屍體而家處理
到咩進度。 快既可能已經搵咗寵物善終公司搞，最快聽朝一早火化。

如果遇到呢D情況最好捉施咬一方後腳，佢地失平衡就會鬆口。

屌 個主人仆街到咁

老實，養過狗都知，一隻發梗癲嘅狗，你唔係主人行埋去同送死無分別

有無人留意到拍片個個隻柴柴又可愛又乖

推 屌柒呢條on9女人

似on9藍絲廢老

大大力推

好撚嘈

唔愛養咩狗

貪得意 post相呃like

屌 真係追擊呢個極品好過
終於有件藍絲衝出黎做目標
唔想再理乜野偽黃乜乜柒柒

癡撚線 睇到好嬲
唔識養狗就咪撚養啦仆街

仲要喺藍屍添

得喇 兩個字

私了

鑑生勒死左隻狗 我當堂崩潰喊哂
唔識養咪撚學人養啦
個男人係隔離托7咁撚樣
帶1隻半隻出街咪算囉 帶咁多隻開party咩

屌你老母佢個仔係咪都弱撚智

其實批判性思考唔係要你諗曬兩邊邊到岩邊到錯

平時啲狗吠多幾下都唔敢行埋去啦
而加仲要有哂攻擊意識
講真，你話我低能定點都好，俾我真係冇咁既膽量拉開隻狗

慘

做乜鳩

推 留名等睇條八婆全家得到好照顧

盲？ 盲就亂咁咬？
放縱隻狗狗 根本冇教過

好撚正 佢啲狗死晒

狗唔識教 真係好危險
佢仲掛住屌柒人 連自己隻狗做緊乜都唔知 咬死自己另外一隻狗

相信佢都覺得人哋害死咗自己隻狗 成個腦係人哋錯 藍屍諗法

個男係乜水嚟？？

似誤殺！

連登仔個個一秒就做到最正確決定，一早就可以預判曬所有未發生既情況架

你識乜

係唔同po都見到有人懶係中立持平咁屌條女，又唔睇清楚隻黑貴婦已經係第4定唔知5次，之前已經咬死過一隻有哂前科，條臭閪咁撚樣都仲要帶佢落街，要帶好撚心唔好同其他狗一齊帶啦。總之一句到尾，條女一撚定要係先知，一定要知道隻狗盲同有前科，同埋要幫到條臭閪解決問題，咁佢就冇錯啦

隻狗亂咁咬人/ 狗就戴番個狗罩啦！

再推

唔識養就唔好養啦，打交仲拉住條狗帶托咩。用水噴佢啦。

有冇病cls

想唔嘈住你，咪插聾自己對耳。

香港狗主

dklmch
真係睇到都啲狗狗好慘有咁嘅主人